有無人去主題公園會緊張好驚

唔知點解去迪士尼 海洋公園 環球影城會緊張 但唔係開心個隻
好似入去會食左你咁樣 成日係門口都會淆淆地咁

驚驚